臨近七月 因住有人搞後面呀！

嗱 認真嘅
農曆七月班狗真係要好自為之
你嗰邊黑箱作業都冇點出人命 難為示威者嗰邊又入icu又導致永久傷殘 仲有幾個自殺
人間鬥唔掂唔緊要 七月佢地班齊人馬響陰間上黎同死過 反正都冇得再死多次 隨時搞埋你屋企都仲得呀！
開槍又打唔到佢地 胡椒噴霧佢地又冇感知 水炮射空氣？
你因住有野搞你後面仲好啦！